個個去美森買硬件，會唔會少左巴打幫親法奧、終端、飛馬？

等緊腦場執笠

香港買電子嘢好撚貴

邊間黎

證明香港好多有錢仔或識慳皮縮骨
亦都證明仲有好多願意比伏list賺既人

你要知道識得自己買硬件砌機嘅人係少數嚟

其實你情我願既。咁唔識就要比錢人搞。

而且就算自己砌 腦場既水有幾深 呢樣我估大家都唔會確定到

係香港代理閪 姐，唔係我都會買返行貨，其實唔係好關reseller事

最近冇留意到有個人開十幾個post話部機搞唔掂？

AMD之神 豆皮狗?

其實都係番去hkepc 當年個理論
我硬件有咩壞左好撚麻煩
d 代理同你office hour一樣
要請半日假 唔好彩就全日 去換件垃圾
無得一換一要等仲要 搞多日去拎番

連豋登仔一日fg 人工都50k /22
2k2 夠我買好撚多野啦
隨時貴撚過件野

amazon send 個email 俾佢話壞左就出airway bill 俾你掉去dhl 寄番番去
轉頭佢寄件好俾你

一係就迫晒d 人去買apple product 有咩各大天才鋪幫你搞掂
又開得夜 放工先慢慢去都仲得